到底除咗星火612，仲有邊度可以直接幫手足？

答案就係本士創作室

大家知唔知邊個係盧建民手足？佢就係初一義士，被判7年⋯呢個基金曾經幫助過佢患癌爸爸籌集捐款，直接幫到手足！

【首次呼籲各界友好 私募籌款支援抗爭】

這幾年來不才 以個人微弱的積蓄、法律界朋友和一群友好籌款直接支援過的抗爭義士不下數十，而幫過手或間接支援過的 (轉介、通報、義務咨詢等等) 更是多不勝數。支援的總金額累積已超過百萬元 (絕大多數是本人及友好的私下捐助)。另外上庭、探訪在囚義士及書寫法庭記錄的義務工作時間，已經不下兩千小時！當中還不計令《本土新聞》得以續命，日以繼夜不止息支援本土義士和抗爭文宣的努力。當中涉及要道謝的好友、義工及團體實在有太多，亦因私隱緣故暫且不表。

近五個多月來「反送中」的各式支援和活動所花費的金錢和心力令人更是疲憊。由於反送中抗爭的局面不容樂觀，相信日後各方面的需要和付出只會越來越多。

不才現特意在此呼籲，本人所處理半公開或非公開的支援活動已經出現財赤 (即是依靠本人及友好恆常的義捐及義助已經「乾塘」，持續運作和支援費用只能靠本人的額外預支)。若是 閣下 認同不才這五年來的支援和抗爭活動，請把義助款項存入本人以下的支票戶口 （恆生銀行 360-157465-001丨LAU CHI LAI 或 PAYME 68009934），以便不才持續提供資源幫助抗爭義士〔來年的目標支出約為五十至一百萬元〕。一如既往，所籌得的總數會以閣下自選的外號 (或以無名氏N) 公佈，再轉入《本土創作室》的非公開流水帳目，以便不時「非公開」地捐助真正有「財困」的義士和團體。

抗爭和支援路上，每多的是人云亦云、跟紅頂白、錦上添花，明心見性、雪中送炭可有幾人？

多說便俗，就止打住。

P.S. 是次朋友及網友的私募所得，會全數用作支援抗爭義士及活動。若想直接資助本土新聞，請去主頁 底部看資助方法。

近期實報實銷的兩次私募

〔附圖是兩年前的舊帖，最終有幾萬元的進帳而全數已經用作義士支援〕

Facebook :

push !

Push

128 維園見

1推

2推

3推

推左先

再push

推

佢地一直有幫在囚義士。推！

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

直接幫到㗎，但係冇乜人知

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

淨係盧義士單case已抵捐